（有圖）機場有警察集結及旗手部署

發夢搭車有空姐話我知佢機場朋友即時send 圖話有警察出現機場禁區範圍
有埋旗手
佢叫我地小心 有機會真係放tg

佢地夠膽就放 放左之後我地片都唔使播 遊客直接見到

無機會啦

利申t1

agger

仲有便衣popo

放囉 我地硬食一輪 換香港機場禁飛一段時間 攬炒就係我地目標

push

即時 8架 狗車 3架速龍車

推啦

黑警係咪黎還眼

冇口罩，老豆揾唔揾到仔?

放啦攬炒

睇個款準備入機場打示威者

帶左觀星筆，會唔會比人打

推

我覺得有鬼會衝做藉口清場

附近個d都係？

放啦 攬炒

係就快, 期待左好耐

黎啦，屌你老母

機場戒嚴丫笨柒

好

有速龍即係10000% 會開拖打人拉人

啱
機場放硬食一輪
危害國民安全其他國家點都會做啲野

無人諗住衝擊喎, 入黎射TG?

入禁區

放啦屌你

問題係佢明目張膽都完全無人做任何野
咁佢做咩要偷偷模模

快啲放

推
個空姐啱啱落咗車
佢好擔心我地
靚女姐姐你見到呢個post我祝你好人一世平安

快啲放
攬炒

劇本已寫好，一陣又搵鬼衝制造衝突

來吧

見到狗要大叫
「有狗，打佢！」
呢度人一定多過狗！

放囉 最好接住出解放軍

依加係班警犬同政府同香港經濟過唔去,唔關示威者事

放啦最驚你唔放

今日講好做和理非，邊個衝就打柒邊個

六點開始重新編配航班升降

機場T2好似係有sprinkler
禁區North Satellite Concourse(北衛星客運廊) 同 Midfield Concourse (中場客運廊) 都有
剩係T1無

機場放囉屌

黑色旅遊警報
我最期待

come on baby

呢個認真要推

機場咁多人 好難全身而退

預左攬炒?

唔好tk

721 811

佢咪試下放囉
攬炒

Remember, no Russians

香港警察 企圖謀殺

屌，今日嚟唔到
好撚想同佢哋開拖

快放

先開室內催淚彈party
再表演1米開槍射活靶爆眼

就係想你放
攬炒啊冚家剷

落閘放狗了

又會係血腥既一晚

入機場都要帶定豬嘴
入機場都要帶定豬嘴
入機場都要帶定豬嘴

唔放正契弟
一放 HKIA玩撚完

呢個要推

唔出正仆街

機場好多鬼俾人影到

嘩 啲畜生做埋海關個份

黑社會集結呀

海關俾差佬搶地方 垃圾

東涌巴士站
S1 S56 S64 (B6轉B4,要港珠澳人工島轉車)可以去到機場客運大樓

外區市民建議搭機場快線(自己決定跳唔跳閘)

放囉 我地最愛攬炒

巴士經過青馬，一架小巴同深藍色警車係後面

屌你老母黑社會

大家小心，又自編自導自演呀！

成個機場都係催淚毒氣，睇佢點清
唔清就文宣成個機場有毒
清就點都要唔開門搞架啦

好👌🏻，all in

我無野講

海關原來UNDER POLICE FORCE
俾人拎晒地盤
POPO 治港了

咁以後唔好飛

Push

if we burn, you burn with us!

絕對係

驚佢唔放

攬炒！

放tg ，成個政府都無人揹得起，所以無人會敢落order

射啦嘛衰鬼
我真係好撚驚呀

咁咪好 一定攬炒

我地唔入禁區線 佢地過黎我地area開返佢拖

黎呀 機場放TG呀 日日放呀 死黑警

放啦 大家攬炒 放左就唔會有人再黎香港 直接黑色旅遊警示

ON9 尋晚都係班換衫黑狗出手先

今晚大家都要有心理準備

機場咁多人 好難全身而退

有車老豆要準備接機

係放就快啦 我愛攬炒

放完成個機場就真係癱瘓

係就快 焦土

放啦放啦，屌你老母，同中共攬炒囉

狗種夠撚膽就射，包你即刻支爆

到時會有

好撚驚呀

帶唔帶豬咀好？

圍捕點拆？

巴士上幫推

gogogo
firefirefire

企第一排既手拖手攔住人衝有無用

唔好再走既心態 有能力就還拖 冇能力都要救隊友

真.玉石俱焚

射呀！！！！！
唔射正契弟

我反而覺得係 臥底 跟定幾個
出到機場速龍先做野

我寧願佢 機場入面做~

放囉屌你老母

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

和理非 都要打？？？

邊個衝邊個就係鬼

4日黎講,今次真係做到野

仲有救護，消防，所有政府紀律部門都under PoPo，呢個係難接受但又真既事實

香港人今次食唔食到糊靠今次
佢敢係國際機場開槍
我地唔撚洗驚
寧願死都要中共同仆街狗陪葬

似係機場外部署等大家離開時，製造衝突再拉人

訓左？!無睇琴日地鐵站放tear gas?

2014 7.1升旗典禮...

機場放tg係咪世界第一快啲放啦死黑警 唔放正仆街

夠膽咪放囉

唔放正契弟

我求下你放tg啦
反正我地係no stake in the society

咁多人100個打佢1個

講冇都唔信

大家小心

記住 前幾日冇衝擊班狗都照放tg
即使大家靜坐都會食tg

放呀喂。
就係要攬抄，柒出國際

1519 欄杆位全部開晒！

應該會唔放旅客黎清場 大家小心

接機嘅朋友，留意航班6點後有機會轉去T2。大家小心，接機順利。

唔好自己嚇自己

有無得拆？

東涌消防局有e車撘丫，唔洗排s1

派堆藍衫 揸普通旗 大聲公
似係做戲扮好人叫人和平散
而嗰幾隻鬼就唔知會點

放la，一放就閃

個人覺得唔會放TG
但會開槍/嗚槍制造混亂同亂拉人

冇退路
單方向屠殺嚟

夠膽你就放TG
我好撚驚

呢樣都係

狗鐵配合停站接放工 極可恥 絕對唔可以落單

有無人肯接機

佢出tg我地離目標又會近小小

一陣打錯遊客就好玩了

政務司都under 員佐級啦，有乜奇？

推到所有人都見到

走你老母

而家唔捉鬼等幾時?

721
811

總之呢D關頭
今日勇武都要做和理非
D狗演員搞事冇人阻止到
由鳩佢地自己搞
千祈唔好比佢地煽動到

其實點會唔敢 只要鎮壓到示威者
經濟推返上去真係易如反撑

入黎涼冷氣，你咪放

To 林鄭 & 警方

有可能先安排旅客進禁區，然後搵狗扮衝禁區之後狗隊出離境同接機大堂開大片

我覺得唔會tg
佢一定係做show
佢出彈我地仲開心啦

收皮啦

呢句我唔想講出口

香港人 點解會去到呢個地步

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

期待已久
等全球旅客感受一下警方暴行啦

中國遊客好高危

呼籲在場人士
今次唔再係和理非
有人敢郁手一定要反擊同制止

有冇人提供定逃生路線

快d放

快

機場放TG？是咪燒撚壞腦

岩

同集會現場得一屏之隔！！！

今日應該嚇下鬼啫 有咁多遊客

放左咪其他國家黑色旅遊警示囉

機場做野，旅遊警告

大家要留意住d扮人狗

全 球數一數二機場
放TG？

支持鎮壓暴徒

自爆勿相認
推post

mon post狗我同你講
要放tg 要出速龍打人就快
我真係好撚驚呀

圍捕都淨係可以charge 集結啱唔啱？

敵不動 我不動

仲有唔好再堆埋一齊 留返D空位走動

認到鬼 十年未晚

話走果d係咪on9

佢放tg好撚大獲 中央冷氣系統

人可否組成方塊，把遊客出來路線做成zig-zag增加曝光效果。

如果出彈
更加要日日都去
國際機場黎架
睇佢封得幾多日?

離島區TG制霸

夠膽就放！

劇本今日有黑警扮示威者衝禁區
之後大規模清場
出tg

同黑警講，你大我啊?

又話有機場特警既？做乜變咗用毅進

攬炒吧

咩，而家邊個驚邊個，你夠膽打，我夠膽食，忍無可忍

戰爭

你咪放囉
達成攬炒 仲要炒埋外國

推，人好快散曬，佢地唔想停留

無人叫你打佢
但請禮貌啲問佢耳機聽緊咩
叫佢拎嚟聽

癡撚線

佢地已經無底線 尖沙咀夠多旅客 佢地咪照射
聽日就屈落示威者數

冇人驚佢坐得係度都有覺悟

支持

放彈囉…機場停止運作就係我地目的

記得射多幾十粒，文宣都唔洗做

恒指

有無人識外國傳媒 FORWARD

居安思危

你要走自己走 死廢柴

出完彈個機場唔洗要
你以後都唔洗去

好多人乜春都無帶
要睇實/㩒實隔離呀

走你老母
賣隊友正仆街

屌，海關都唔撐你食撚屎啦濫權

咁機場又另一層次喎

快放啦 唔爭在啦mtr都放

全藍又唔fit
真係似係做show多過要暴力清場

言語上挑釁popo放tg啦 我真係好想佢放啊

隔日全球報章雜誌好睇了

機場放TG 世界奇蹟

屌駛唔駛帶定豬嘴入黎

唔通去送死咩

佢放就真係咩都唔使做

愚見
我驚係出硬手，鄧炳強又出返來，又國務院。
大家小心。

話放就放？大把旅客

等導演嗌action

我e家出街番工都帶住

咁多人閃去邊

E車係市區就爆晒廠啦

無禁區證都入得？WTF?

唯一一個機場
禁飛就攬炒

依家千奇唔好用常理去諗佢地

專業小小好唔好

邊個衝，大家就直接踢爆佢春袋

公安都唔會理你啦

係就快
支持黑狗癱瘓香港機場

hold 住唔好走，唔敢放tg

唔撚係呀？

鬼個啲主動大聲撩佢，自然有人圍

現場有冇手足？坐近D狗，狗一有異動，㩒撚住佢先

等放！快！

快撚啲放

大家唔好俾啲狗沖！之後又屈我地暴動令佢地「被迫」放tg

急不及待想玩玩了攬炒收成期丫拿 持份者丫拿 屌你老母啦

每次都一定會拉到人

裝甲車咁既

提醒大家，佢地無咩裝

係機場衝乜9？
陣間就等睇得「狗扮人」示威者自己衝，
大家望住佢柒

入去放TG啦

快d 放tg 啦 等緊

我想問係機場鎮壓點樣推 個邏輯係邊度

黎送死 岩哂

咁我都照帶

即係會今晚開波

Mon po狗知唔知佢係黃絲

放心啦，班狗係驚你地入禁區咋。
你地係departure hall玩全日都無可能清場

利申：前AA員工

出完彈 宣傳單都慳返

乜撚gear都冇 仆街了

新城市果次夠話室內唔放得tg所以無放
結果尋日點？

我準備好呀
快放啦屌你mon post狗
汪汪汪

正路係告唔入 （應該係）

呢家佢地嘅玩法係拉你 48小時玩殘你
令你唔敢再出嚟
所以唔好諗住扮途人 唔反抗 和平就會無事
係會照打照拉

Hong Kong International Airport has been rated the world's fourth-best airport -- one position higher than last year. come on

佢小朋友放左學未呢

[img]

宜家係機場，你諗吓有咩後果

快啲放 俾遊客感受下

機場放催淚毒氣，要幾弱智先會咁做
不過警察已經一直證明緊俾我地睇佢有幾無腦

和理非全面進場

咁多警犬
擔心其他區又唔夠人手

黑警呢兩個月就係話你知話放就放啦
佢帶得gear就預左放

走唔走現場自己決定啦

但既然一路都有鬼扮示威者搞事，今晚都可能用鬼去搞機場，再借意入示威者數，配合埋一早安排好在機場禁區內既狗，現場又多人，散水都唔容易，只要stop曬機場交通一次過拉曬你班人有幾難

衝一定係鬼

真心，放la

劇本都俾埋 放鬼衝
驚死你唔夠料上頭條

即係可能安排左鬼帶頭衝禁區!!
請大家唔好咁接近禁區!!
小心比人拉入去砌生豬肉!!

一陣個狗記招應該會批鬥機場示威
然後暴力清場
佢地已經唔要面

冇必要擔心點都可以有借口

會有自製衝擊

小心比狗查袋

尋晚太古你訓左?

仲想用道理講得通?

S2000

佢放既 唔使示威阻塞機場啦，唔使出手仲好

係放就快啦仲等咩

下屌 咁可能我錯
不過我都係唔信會出tg 速龍

推呀 人命關天

我帶定三寶（頭盔，眼罩，豬咀）入嚟機場，會唔會畀人話我喺鬼？

佢地點都應該會係記招完左先出手, 記招中途出手, 肯定比人問到口啞啞, 所以有機會5點後先出手, 大家要準備一下

經歷左呢2個月
我已經覺得無野係無可能了
各位睇路

真 今日係和理非 一定要救其他唔諗住打既人

會唔會出雞腸凸頸?

機場快線唔停機場要嚟託?

你話我分化都好 如果得自己人
冇外國人係到佢放TG有咩意義
炒不是這樣攬

自己唸清楚目的

唔好衝，等佢放tg

放囉
當助攻，等全世界都知

尋晚有班人起勢叫人入

佢地有諗過後果咩？

認撚住D狗既髮型!!!!!
好大狗都係咁!!!
各位手足要小心!!!

帶頭衝禁區就係鬼！

香港機場無時無刻都有外國人 你放心

手足睇路
而家政府已經冇野做唔出

放tg啦，好無

防患於未然
確保離場通道暢通

POPO 帶槍入禁區 會唔會影響美國飛機安全嫁...
又唔知有冇證.指下個鼻就話係

擺到明係要做野

經濟要點樣推呢 有冇舉例說明

外國旅遊警告，商界屌到林鄭反皮

機場黎咩人黎香港都會經過 發旅遊警示不是夢

好明顯引戰挑釁緊d人響機場衝突

汪汪:
廣傳❗❗❗
大家千萬要記得如果有人起哄，話要衝，一定要阻止佢！唔好讓路比任何人最終目的係要癱瘓成個機場！
解決方法：要佢俾證件證明唔係鬼，係自己人唔會介意，係狗會即刻露出馬腳

我好撚想佢放添呀
放左焗親d鬼佬 等住比人制裁啦

真係有d擔心退場路線

呀囝幾日冇返歸老豆老母搵得佢好苦

好過上街封路搞全日

反而擔心放學果時會出事

班毅進仔係咪無禁區証？？

思想正確

班狗冇哂底線嫁啦 唔好用人既角度諗佢地

係，今日千萬唔好衝

黑警扮示威者再縱火，前線要小心唔好跟，有異樣必須立即制服。

機場放tear gas?

正啊喂

狗要route走啲人有幾難?

有鬼衝由9佢地
扮唔識就得
完全冇視就ok

Push this one

唔衝擊都放過N次啦....唔走一定放催淚彈驅散

部速龍車裡面啲龍勁過㗎車，出來嚇鬼

政治任務大於一切

困獸鬥=開拖 唔係點走？

遊客有live睇

唔洗驚佢放 TG
大家就係要迫佢咁做
令佢柒出國際

天真過天真嬌

唔會啦 真係想人地聯合國打佢咩
(雖然我想 希望堆on9武警快啲衝動射人)

我怕佢地封鎖機場大家走唔到...佢地有咩做唔出

有機場禁區證？

放tg要有人衝擊嘅咩 人地鳩痕想射就射架啦

離境大堂見

唔好再用「邏輯」去思考佢地嘅行動模式
呢家佢地只為鎮壓示威抗爭
為咗咁 佢地連警黑合作 都做到明刀明槍
721 811
元朗黑夜
少女爆眼
葵芳鳩射
呢啲事件嘅「邏輯」係邊？
醒目就做好最壞打算
留低對抗又好 走又好 揾定後路

放囉 旅客都見到 屌拿星

機場放tg可以迫外國打電話俾習總，有排玩

現場好撚好人
真係制止到局面?

pish

我就瀨死唔走，機場無退路

收工過嚟 乜7都無
仲要唔係著波鞋

夠膽你咪放囉

實放啦唔係諗住班狗有足夠智慧諗到黑色旅遊警示同中央冷氣呀下

有人帶頭衝唔該㩒住佢，今日係絕對唔會衝禁區，唔排除啲狗搵人衝然後有理由清場！721 811

冇埋香港 佢共狗五年內必定玩完 有本事咪黎囉

佢衝咪一齊睇住佢衝囉
得佢一個咁on99

你定，宜家大話啤鬥大

屌佢老母唔好唔放呀

點解唔即刻開佢波？
仲有會唔會有少少機會係文宣組做緊文宣？

夠膽咪放囉！我要攬炒！！！！！！！！

既然大家共識係唔衝

咁就冷處理所有嗌衝嘅人

自推 好緊要

真係放tg
好似好多都冇mask
慘啲

佢一放TG

就會嚇走全世界既人

香港即時玩完

真焦土

最驚既就係班建制condom

佢地宜家應該瀨緊尿

今日係展現良知既集會

團結每一位有良知既人

保護自己及身邊既兄弟姊妹

不要衝擊，人數代表一切

今日末到攬炒時候

各位兄弟姊妹小心

天佑香港

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

依家認下班鬼先

同佢地分隔開 到時邊個搞事 一目了然

今日真係唔衝好啲

機場好難走，各位小心

巴士 地鐵
封曬就玩完

811

洗撚禁

由9佢比人射啦

帶得頭衝既都知係咩人啦

出AIRDROP講啦，前線好易受氣氛影響

相入面好多無禁區證

真抗爭者冇話要衝,
假抗爭者就唔知喇

要打狗既唔該唔好俾人見到搵人開遮 唔好俾機會人地扮無辜 做得狗既無1個係無辜

利申打狗教佢係岩既地方屙屎尿炸

唔係自己嚇自己或者做五毛散水黨叫人散水
而係依加大家都知佢地已經無視法律道德
咁既情況下山長水遠車D 速龍入去做咩?帶佢地去旅行咩

係，我都認同
但係今日可能和理非多，又無裝備，有老有嫩，場面一定好恐怖

硬食換黎半個香港攬炒

worst case: 斷網封機場

咁又係

你哋以為衝禁區黑警先會做野？
就算喺hall 唔放煙，圍捕/ 圍毆得唔得？
麻煩提高警覺，保護身邊弱小

中共唔會俾香港玩到咁，外國有壓力，Trump Trump 又有籌碼

呢架車真係用嚟嚇鳩人
只係一架唔怕俾人打爛嘅狗車

唔止睇到仲聞到啦到時各國粗口滿天飛...

過去3日萬人接機無事發生
尋晚被傳媒影到狗扮示威者拉人
如果今晚有人衝擊禁區
你估市民會覺得係咩人搞事呢

依家認下班鬼先

同佢地分隔開 到時邊個搞事 一目了然

真係出事 起碼唔會殺錯良民

d遊客全部比人困獸鬥

哇屌 仲唔打柒佢？

好多疑似鬼

岩岩有遊客由T1被改叫左去T2，有機會T1被清晒遊客後，T1放蛋

有冇人喺現場大叫唔好衝？

機場都要走？ 夠疆就沖入嚟無差別攻擊

今次真係不撤不散，我哋企係度都唔得？

機場無路可退，背水一戰

差佬d 鬼沖
跟著 d 狗會照舉旗

最驚係真係有手足跟埋一齊衝，唔洗再流失寶貴既手足

核彈都唔割呀

你講得啱。終極攬炒你一TG

全世界機場即刻唔飛香港

狗做鬼已成事實，無大台就更要運大家用智慧去判斷
唔好人衝你衝，人留你留，人走你走

大量狗車喺收費站外standby

一陣班畜牲又玩掃射
射中外國旅客就

日本核爆完依家咪一切如常
只要加大事後工作就得 當然唔放緊係最好

6點後限飛，你明唔明玩緊乜

係，俾全世界知香港人係和平，狗先係暴徒

好撚on9 咁撚和平都要區散
有黑警就有暴力

而家係邊個in charge 姐.
中共直接落order比POPO就唔同講法.

等聽機長廣播

驚你唔放啊垃圾黑警

辛苦十零二十分鐘 換黎上面班收成期仆街 抵哂

唔使打柒, 全場立即退後就得

大家唔好被鬼慫恿到呀！！
注意安全

有冇人有逃生路線

有佢做，佢退唔番落黎就捉佢

呢度搞事 嚇走全世界

不過班鬼係狗，邊度知搞機場係幾大鑊

fc?

射

機場係有籍口開實彈

哇成班狗樣

可以出臨時證，有相，臨時證必須有E字通行證帶，所有通行證必須胸前展示。

你估聽日 後日 大後日d旅客聞唔聞到tg呀拿？

source> ?

今晚航班可能暫定，可能到時放

正

依家認下班鬼先

同佢地分隔開 到時邊個搞事 一目了然

真係出事 起碼分到自己人 唔會殺錯良民

一放就揚威國際啦

想睇繼續撐警果班撚樣仲點拆

我地走唔到遊客都走唔到

靜坐實乜春彈

開槍即時宣布香港黑色旅遊警示生效

職員證?

對方無法武力清場
除非
內鬼示威者暴力衝擊現場 喺國際遊客面前做場大龍鳳

雖然話有鬼論/不割席 但機場唔係勇武場 切記呀

佢地似係將遊客調走再清自己人
大家小心

當你恐襲事件 黑警將成個香港玩完

停

直接影響經濟旅遊

快la
唔好咁多芫茜蔥

如果唔係佢地白痴鎮壓，根本件事唔會變到咁暴力

狗隻智商會放唔出奇

如果見到有鬼突然戴防毒面罩
大家要執生

如果見到遊客走 一定要跟埋

搵人企唔同位睇水

無禁區證又入到禁區 視航空安全於無物
香港警察 帶頭犯法

佢地點樣分到咁多人

吏

一日有遊客，一日都唔驚

唔入禁區就冇事，機場放 tear gas ，旅遊業玩完⋯⋯

咁我地坐埋t2囉

下

戰你老母
9成人冇gear

香港 正式進入 恐怖分子控制時期。
麻煩各國 宣傳。黎到香港。唔理你咩人都會打你 請你食有毒神經氣體 或者 唔小心射爆你眼

呢個真

一戴全世界跑去t2

平時示威者走晒d狗照打記者
今次機場有遊客，如果示威者走晒咁d遊客咪

員工消息
速龍已經喺airside standby, 一有人衝入禁區即做野

齊來攬炒

會閂機場

我驚示威者走唔到

驚有鬼衝就扮晒捉人，就放

記住俾人捉咗 有咩頭暈身慶
記得CALL 白車

機場tg party

source 呀. 唔好員工消息, 邊度員工呀.

ok 支持黑警 齊搞機場

有得佢舉囉 我點撚樣都唔信佢會出tg

唔好唔放

唔好衝禁區

乜gear都冇拎屌

離島區

如果離島都放埋，係咪剩翻九龍城區同南區未放

gear帶哂 等你放

同你個名一樣

日本核爆完依家都無左件事啦
只要平靜返 香港經濟有幾難搞

當十萬人 佢就捉唔到

放啦. 唔放正契弟

可能捉人，但tg真係唔可能

認真 今日唔係衝嘅日子 唔好送頭
即刻airdrop出去

求下先fc/ source

點只睇到呀 直接試埋啦

啲狗愉都做得出，但唔好怯

會唔會安排鬼衝跟住閂機場大屠殺?

呢個肯定係

現場唔多人有gear 會唔會全部都唔上豬咀
拉埋d 鬼一齊食 d 鬼一定有gear

班狗唔理好耐，所以先話和理非遊行無用

搵人舉牌
邊個衝邊個係鬼（警察）

好多人無gear

睇實啲ground crew同工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

依家認下班鬼先

同佢地分隔開 到時邊個搞事 一目了然

真係出事 起碼分到自己人 唔會殺錯良民

需要哨兵同AIR DROP

衝禁區=鬼，自己踩入去唔好救

文宣都唔哂 等全世界人睇第一手資料

放tg? 現場全和理飛

OK you win

你諗下捉人好過，放tg係唔可能

機場都有分前唔前線架咩

佢鳩拉幾個和理非 都搞掂la

半山 南區

推, 夠薑就放, 食正條水

Be water呀！

屌好撚驚
現場小心呀

未驚過

我想講唔知你地知唔知個危險性
佢依地依家係橋做撿查似部署緊大規模清場
因為佢地要封機場太易喇
覺得你地可以走去邊？
地鐵一陣好大機會封
橋佢一定會輛車都查尻你地
T1出入口會全查
好大機會迫你班人入禁區佢地名正言順開波
到時可能唔再係tg唔再係海棉
我知你地會話爛命一條同在場人事話事
但我真心一直唔支持機場因爲會有好大犧牲

唔好衝入禁區, 一衝佢地就會清場
小心有鬼帶

其實點解咁多兄弟係度唔諗諗點搞搞佢
一陣真係亂場 等藍狗放TG果陣佢地就會做野
點解我地唔做左先
仲俾機會佢一陣打9我地????

嗰陣盟總時期美國人幫日本咁多 香港靠中共推經濟？

人已迫爆T1 ，夠鬼膽放咩

係喎
現場其實有冇外國記者

話雖然唔割
但唔好衝禁區

咁咪做場和理非大戲比世界睇，如果啲鬼一衝就比人斷正煽動暴力，唔衝就睇佢敢唔敢暴力清場，機場咁多遊客咁多鏡頭

好多兄弟入緊來，5好塞路住

和理非太客氣，你而家見到有鬼都由佢，
一陣害死其他人

入班頭

如果有人衝, 唔好拉住佢
佢可能會拉埋你入去!!!

要清你 普通非法集結都清得啦
無得驚呢樣野架喎

機場見到便衣咪撚屌 直接揾手足幫拖打7佢唔該

原來香港法例入機場犯法？

快閃返屋企？

自從尋日警察扮示威者，呢d就已經冇效

希望落機空姐空少見到有不尋常舉動
包括將落機人仕轉哂去T2 報上嚟

小心唔好俾D鬼推人入去禁區

唔放正仆街

搵鬼衝禁區
跟住開實彈射班和平示威者???

身材＋柒頭＋耳機
十成係鬼

Pish

只要T1爆晒d人咪自然塞到路上面囉

有無手足舉牌 話比大家知唔衝禁區

14年已經講，今日仲講？交給前線決定啦！不分化，不割蓆

圖中人聯絡左post story個人啦 澄清左佢係media人 唔係警犬

有人帶頭衝唔該由得佢，手足自己醒水。今日係絕對唔會衝禁區，唔排除啲狗搵人衝然後有理由清場！721 811

一封即刻攬炒啦 邊個驚啲呀

宜家d 差狗，做野亂黎ga ma

㩒住佢可能會比佢拉埋入禁區架

堆

快啲放，屌你老母

今時今日有咩佢做唔出？

無人要落去停機坪，佢哋自己落去慢慢曬太陽啦

最好無差別打中個遊客…咁你仲唔仆街

機場黎架, 邊撚度前線呀

gd，等啲狗鬼自己衝入去，最好有白衫俾佢啲毅進仔槍殺埋，再機場開tg正式攬炒

仲要同禁區保持安全距離，千其唔好靠近

1架藍色裝甲車1架豬籠車入緊機場方向

今時今日你仲覺得佢地會講程序、聽道理?

搵狗懶人包

順帶一提
狗其實好易認
唔係讚佢地
但事實佢地好鍾意係同輩間鬥大隻
通常個格都大大隻
冇錢開飯既前線
就算幾大隻都捱到the皮啦下話

另外佢地個死人頭
蠟到正一正
一係則邊剷晒青
得返堆閪毛係頭殼頂

仲有
Q起晒手
職業病黎
睇場咁款

最後
帶撚住有線耳機
因為機場咁多人藍芽會受干擾

愚見 but歡迎分享

機場放吖撚樣
睇你死唔死

有冇人有大聲公
開咪大叫有狗扮示威者
小心睇住佢地搞事

今日有共識唔衝架喎

九成搵鬼衝然後屈哂全場捉人
老老柒柒,今日冇話要升級
邊個衝就一定係差佬,打死無怨

理得係鬼定咩都好，你放tg我就最開心
利申黎緊現場，仲有一車車人去緊呀大家加油

而家坐a坐出嚟，入到機場範圍邊到開始行路？

大可以搵鬼衝禁區, 跟住熄燈開實彈清場, 死傷既拉入禁區先開燈比記者影
共狗有咩做唔出

推 老豆搵仔
721 811

日本仲食正韓戰，美國佬支持下搞工業
加埋痴撚線嘅日本人

和平示威

侵可能睇住直播，交俾佢法落

唔好沖,好明顯佢地有人帶頭沖!!!

又一個散水P

睇實啲ground crew 工作人員同遊客
佢地消失就代表開片

這是正式錄用的popo嗎

機場快線唔停機場
笑撚大人個口

痴撚線

國際機場男廁 乜撚都有呀
佢邊夠膽得罪哂全世界呀
習近平都孭唔起呀

員工消息。狗隻帶同老母入場。遊客走曬後。狗老母個閪放Tg. 已Fact Checked.

有圖。

射囉
機場出實彈。全世界出黑色旅遊警告

有人帶頭衝唔該由得佢衝，手足自己醒定。今日係絕對唔會衝禁區，唔排除啲狗搵人衝然後有理由清場！721 811

唔洗禁啦，衝嗰個一定係狗

屌你老味又係P牌鬼

機場無退路可以走，認真，除非一早就走

唔走

但係都唔好衝

加油

現場仲有記者
一熄燈，大家都估到咩事
夠薑就來多次8964

不是,樓上有人講左係MEDIA人

1. 要同禁區保持距離
2. 如果有人衝禁區, 唔好拉住佢, 因為可能佢比佢拉埋你入去

橋上

揾人去鼓勵下呀蛇啦，可能人哋仲拗緊底射唔出

落得場就係前線啦！今日提高警覺，你唔係覺得狗車開到去機場郊遊？

攬炒囉 入面幾萬人 你拉得晒 有咩事香港政府負責

承你貴言

1. 衝禁區
2. 帶頭破壞
3. 挾持外藉人士禍

1同2都大家沈住氣
記住今日和理非 即時阻止 佢就帶動唔到人

至於3如果佢敢玩到咁大呢.....

完全唔似

唔好低估班狗而家既行為
琴日已經創左新低
今日一樣可以

係呀，好驚呀

p牌狗收皮啦，一睇就知你係鬼，

大家一陣記得捉鬼

好似見人大隻少少就影
唔好影我 單拖大隻巴 冇耳機

唔好怯，記住我地人多

有無人有外國記者CONTACT 好重要

出事都有證據可以俾國際見到

根本就想黎場812機場大屠殺

留意旅客係未越嚟越少呀 T1手足

無錯，絕對唔入得禁區

核爆都有方法搞掂
你擔心示威後經濟會回復唔返

係 ，當時食埋戰爭條水路，日本幫手整軍備，可以

稱為經濟嘅奇蹟

乜奇蹟會經常出現？！

想問下各位軍師,咁幾時先可以沉唔住氣？係咪當有一個示威者死先？定係用實彈射擊先？

攬炒囉仆街

成個埸9成和理非

咁有入境旅客岩岩到埗架wor

重點，反打返出去都仲得

WALLPAPER點解釋?

平時玩COSPLAY?

我想睇下你夠唔夠薑放

真係要小心

岩岩郭家麒講佢地帶晒tear gas
唔係個個有防毒面具
尤其是遊客
大家小心

如果真係唔比, 點會一次賤過一次

千祈唔好被黑警煽動

呢個要多d人睇到

Now 新聞
機管局稱機場運作受嚴重影響
晚上6時起重新編配航班

衝禁區班狗係咪可以shoot to kill?

唔好衝，由9啲鬼搞事

我唔擔心有鬼衝禁區
係驚佢地帶頭打遊客然後俾政府砌大家生豬肉呀！

放囉屌

小心 水撥隊長 2.0

Gate 1 附近

hi低智警犬，叫你上司換走你啦，你條友呃到邊個

記得和理非！！！唔好衝禁區

所以咪話中共而家同正苦割席,
要既只係777同POPO 搞掂單野. 唔理你點搞.

勇武嘅今日真係唔好衝，機場衝嘅話分分鐘當你係恐怖分子shoot to kill

咁d遊客自然會去了解點解暫停

會唔又有臥底警衝禁區？

肯定會放蛋
大陸擺明放棄香港

係，咪9理佢地

放 TG 睇唔清路，唔好衝左入禁區呀

機管局

可能開槍

有無去緊機場嘅巴打所d標語話今日係和平進行非暴力，俾遊客睇的

驚佢唔射TG,射顏色水或者胡椒水,見佢係推住一捅野

去FAA投訴，香港飛美國的航空安全受威脅

點解有碧瑤垃圾車

隔離POST 叫有旅客轉咗去T2落客 建議分兩個T
現場手足諗集中定BE WATER 定4點半前撤
尊重現場判斷但唔好再有事呀

留意下遊客有冇開始減少

當時美國要對抗USSR, 所以先幫日本發展做東亞橋頭堡, 而家?
大陸本身都自身難保啦

現場人士過去 同佢傾傾計，如果態度惡劣，9成係啦

拉入禁區就怒打示威者啦 仲比記者影咩

如果你隔離帶頭衝唔好阻佢 分分鐘佢拉埋你入
但你要阻止身邊想跟埋佢衝禁區既人

封咗就真係走唔到

9成

依家就係要迫雜種出聲

令人不適條7婆

應該會用機槍

今日機場絕對要和理非
忍一日
見人想沖睇左係唔係鬼再處理/決
夠膽就放TG

留意下遊客去向呀大家

POLICE RIOT !
STATE TERRORISM !

大量狗係arrival hall B custom hall 入面standby

鬼衝禁區係一種對應
但單純驅散同出煙 配合假示威捉人係另一種對應
無論邊樣都要諗對策
俾人捉 俾人圍 要唔要反包圍 希望現場早D有共識

所有外國勢力撒僑啦

唔好齋坐 認下班鬼

同佢地拉開距離 搵人企唔同位睇水

通道 出入口要有人

不如諗下一亂呢班人係邊,定係會集體離開避免落單

警察應該準備好 冇晒底線

放TG都唔好衝禁區
有人衝都唔好跟呀 好大機會係鬼
總之一放大家慢慢走
去T2 又好 去邊度都好
留返條命仔再發夢

前機場員工

嚇鬼咩

咁一樣會入中共數.

班狗有輕機

同時準備定保護遊客 加分位

由t2行去博覽館

夠膽你咪開囉仆街 好撚驚呀

黑警死全族

快啲射啦

小心班仆街換杉煽動手足

非常同意

放啦
機場放就真焦土
唔洗等出解放軍

空姐朋友二手 朋友既朋友一手

AA機管局取消哂今日餘下所有航班

有台北機 機師指香港空域已關閉 需回航

721 811推

屌你老母死黑警

一放TG出返停車場, 行路都出得返東涌架

全世界禁飛香港

咪衝！！！

放咗就直接攬炒了

咁撚好笑，用公司機上網，首頁係警犬網

all in

總之大家一衝禁區就輸，由佢地放tg,自動散水，be water

好撚驚，想問下機場點樣可以落去跑道？

唔還手就一定捉晒

721811

攬炒囉，香港人無野好輸！！

將機場變做集中營囉
攬炒呀！

我都想睇下機場放TG

PoPo 食屎

好多人入緊黎、唔好下下叫撤

好多地盤，天橋拆晒
平時已經行唔到過去
實際有無路就唔知

可能係黑警扮鬼

射吖全球對香港旅遊警示

小心,不受傷,現場有鬼不要衝

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

我有份比錢架
放啦屌你個閪！

按往績黎講
出防暴都可以淨係戒備
但係出速龍係次次都會開拖

不如呼籲國際組織/領事館去T1 同T2 了解情況
佢有責任對所屬國家嘅國民來港 了解情況

CLS

直頭而家搵人帶頭討論，指住邊D邊D係差佬

我好驚，快啲

我估佢哋已經放開咗道德底線
會出晒所有污糟戰術

禁區入遊客走都冇得走

入去既如果可以買多兩副豬咀先去
現場好多人無gear

似六點會開始做野，因為AA 岩岩出左重新編排航班通知

攬炒完佢地會大清算，到時可以點？

香港經濟優勢係一國兩制
當失去左嘅時候
仲有咩優勢之可言
點升返
我係外資都走啦

點都好，唔好衝

係就好，脫離魔爪

宜家入緊 應該去邊？T1仲入唔入到

大家小心呀

但機場都幾難散喎

有冇做機場嘅手足講吓意見

有鬼

FF劇本：臥底警A衝禁區，禁區警射死佢（事前臥底警唔知，兩隊人被上頭呃）
之後777話係示威者係恐怖份子，嚴重損害香港的聲譽，警察會全力執法維持治安

終於可以吸引全世界 再次注視香港

叫外國傳媒 領事入去

朋友一手
HX地勤 已走

如果直接機鐵走 香港轉車 有咩機會比佢射

Be careful

Popo智力同學歷有限,可能會放tg

唔好打，忍一忍，俾國際睇吓🐶係幾和平都照攻擊。

狗搵方法接走旅客 好易姐

請現場畫定逃生路線

快啲放 好撚驚阿我地屌你老母

真焦土
大陸依家驚燒埋佢

索性加大個火一次燒9香港
廢事拖落去燒埋佢地

小心有鬼會叫人衝禁區

夠膽放啦你老母！黑社會！黑社會！

唔放正契弟

有記者做緊直播㗎
如果直播途中突然黑畫面，又有槍聲
就算現場無死傷人士，但地面都有血迹啦
當年64係無直播，但現場都聽到槍聲

我個人認為6點過後
就落閘放狗
一次拉哂義士
大家要小心
佢等遊客走哂就嚟料
班狗已經無野做唔出

散出機場島啦，熱d姐，無人叫留室內

要有紅色禁區證，依班狗一定無，一般guest pass 都唔會授權佢地落停機坪

差佬

機場網站暫時無取消航空
不過空域的確已經關閉左

咁係咪即係入air side 會放TG?

係511-530拍卡出就得，佢地都有自己嘅通道出

大把地方無衝過都射
而且宜家有鬼

前線手足要自行判斷每個task
唔好每個task都人做就跟住做

推比記者朋友一陣問佢地

見到青馬收費廣場個邊都有一架

邊個要衝，由得佢，但不跟衝。

不割𥱊，但亦不中計。

係鬼嘅就由得佢去死，係義士嘅，由得慷慨就義。

機場一定有鬼 就算衝一隻鬼 班狗都可以做野
放TG應該唔會 可能出其他槍類
目的:有機會係想製造混亂
等佢地有保護旅客為由 進行拘捕及清埸
當大部入聽到槍聲會嚇一嚇 到時人人想走
一亂咁走就好易人踩人!! 佢地又容易拉人
記住中共講過要推高拘捕人數 依家班狗出黎就係要強拉人(不惜任何暴力)

都一樣係攪抄
而家仲有野可以輸？

搵人影實d禁區入口
邊個行入去就係黑警扮示威者....

推撚爆佢

留係到接機都拉，屌佢老母

攬炒係要大洗牌
高官財團資產遠多過市民 佢地驚香港動搖經濟多過一般人

不理真假 即時文宣

重點就係始終中國同香港係有分別 只要示威一完 要重現返一國兩制既假象外資絕對會繼續搵錢

我真係好撚驚呀
你呢

一定有鬼沖, 唔好跟~

喂你講得好撚啱喎

機管局取消今日餘下所有航班

有多於一位機場職員確認

冇記者跟既話
都幾大獲
被消失都似

痴撚線想系機場放TG?

阿霆澄清返佢搞錯左 話係media人唔係狗

嚴格執行

分散D人去T2, 甚至行出機場外面等巴士

我都係個句
普通非法集結都清得你場啦
駛乜搞咁多野…

唔好沖, 一定有鬼沖~ 做鬼野

咪試下放tear gas囉 攬抄

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

咪衝 唔好接近禁區！

大家即刻閃開，由得義士慷慨就義啦，求仁得仁。

來啦！入得機場就係要攬炒！人數決定勝負！

今日睇黎會大圍捕

香港警察
知法犯法
下流賤格
一味靠嚇
污糟邋遢
淪為垃圾
吞槍自殺

大公司有得揀可能會走 但係都會留返部分
但係相對小公司就係一個機會 所以唔好盲目信佢唔敢放
一定要有應對

用airdrop

禁區內

入得黎都係想攬炒 唔撚通係機場坐下班狗會吞槍自殺咩

Remember, No Russians.

機場會照出tg
消息係由我朋友提供，佢返機場，公司叫左佢地收工

係就快啦，屌你老母死黑狗

見佢arrival仲排到6點後 定未改？

機場應該唔放 tg 直接開槍 ?

警察成日都想陰人，不過前線太戇鳩，次次都出醜，天網恢恢。

香港機場可以停左唔俾客入咩?
大家睇實航班資料

唔好入禁區

屌⋯⋯入面個個都冇裝，真係會死人

放tg 就攬抄

小心 準備出同一招 搵臥底扮示威者衝然後放tg拉人

影張相加日期上黎

有外國記者在場未 FCFC

周圍set 多d cam
影得愈好愈好

如果黑警捉人，還唔還手?

咪由隻鬼自己衝囉

大家準備定電話拍片比全世界睇啦！！！

confirmed.
all flight cancelled.

上左豬咀
大家執生！！！

收費廣場停咗架

係囉

錯撚曬

目的同手段都未識分

攪抄如果係目的，我勸你移民

傻啦 滅哂聲先會收手

唔好拍片, 要Live

大家小心
朋友響機場
網絡極弱

邊個帶頭衝就由佢衝
唔好跟佢衝 最好影底條友係咩樣

小心人踩人，好多人呀，佢地就係想見到呢個場面

大家一齊睇撚住佢仆街

現場冇 mask 嘅手足麻煩拎條毛巾
濕毛巾可以擋到一半
好過完全硬食

跟本想揾臥底搞事借機清場
唔好留啦
散啦好嗎

機場係和理非

滅得曬聲就已經無左香港啦傻豬

求下佢地快啲放tg

有人衝就由得鬼衝 千祈唔好跟
最緊要安全 不被捕

你諗下機場邊有位走
班狗無性
一開波就只可以任佢地魚肉
佢地都無哂人性
你入禁區 佢就可以合法射死你
開tg焗死你又得
等你人踩人又得
慢慢打死你
開槍射死你又得

如果見多狗真係要小心

我唔知咁講有無錯
我想佢放 冚球人直接感受好過全球登報

經濟從年頭開始受環球影響已開始差啦,政府拎來做藉口姐

哪裡有狗，哪裡就有混亂。

放啦，夠撚膽就係機場反對放tear gas！

無五大訴求 咪攬炒囉

我話呢隻一定係狗
帶左豬咀=一陣好大機會放TG
請大家上GEAR!!

既然有潛在風險，其實係咪可以教導大家玩一次快閃，轉場呢？

最驚你唔放 tear gas炸

無恥嘅黑警好撚陰濕

趕完，拉完，翌日又再入去，吹咩！

屌你啦，咪散播謠言
佢唔係便衣呀

利申：有佢fb

diu 我六點先過到黎 大家小心呀

大家要小心

散乜撚野呀屌

9唔搭8

出左新聞
機管局取消哂今日啲機

台北機場消息
香港機場關閉至今晚12點
香港空域已經關閉

機場快線不停機場站

會唔會T1入口放TG逼啲人衝入禁區再包炒

收嗲啦屌你老母臭閪

[Now 新聞] 【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

會唔會有事...

和理非十份平靜，如果警察動手就係佢地有問題，可以更清楚比旅客知道警方暴力

大家今日假如有咩事急起上嚟，千祈唔好衝入禁區，唔好衝落停機坪，更加唔好衝出滑行道同跑道呀

散乜尻呀

鄧炳強開緊記招，一撚定係劉業成指揮緊機場啲狗

6 6點後航班取消

we have multiple reports that all airlines will stop operation to clear out the airport of all protester, please run and be safe!!! I don’t want to see any more people getting hurt!! please!!

除佢豬咀啦

葵芳港鐵放畀人插到仆街，機場放畀多d外國人見證到特衰正苦點賤格

佢地減少了飛機升降量，小心襯冇遊客時放tg

From Now Tv

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

你當人地外資傻咩, 佢地唔知中國D野?
而且係香港機場做得第一次, 唔通唔可以再做多次?

你就9唔搭8
連登仔個撚個都想攬炒架啦 唔係點解有攬炒團隊呀？
屌你老味

夠膽用埋水炝車！

我見仲有機去緊香港

今晚6點後
已經無哂航班
來港 離港 都無哂
走哂班遊客
咁你諗下佢地想點
大圍捕

airdrop比在場人士，如有人衝等佢自己衝
千祈唔好跟

機場特警咪係速龍囉。

push!!!!!?

唔係便衣 係軍裝？

推呀

冷靜

下午機全部取消 我覺得可以散
聽日再去坐過
再取消航班
再坐過

好似對整個活動有用d

小心又有狗混入黎搞事抹黑 班死畜生仆街做得出

仆街了 有機會暴力清場

自己睇路呀手足

以後香港得返高鐵搭

濫炒
就算死
能夠呢一刻同只有真正香港人係度既機場
無蝗無港豬無賣港狗
我死而無憾

走！！

個網係有

但係有台北機已經回航
台北空姐消息

等你地人多一企出門口就射

post出黎以示清白

會

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

即係咁 差佬係機場出tg 邊個會大鑊d?

唔會叫你地走，萬事小心

更新：老豆搵仔懶人包

順帶一提
狗其實好易認
唔係讚佢地
但事實佢地好鍾意係同輩間鬥大隻
通常個格都大大隻
冇錢開飯既前線
就算幾大隻都捱到the皮啦下話

另外佢地個死人頭
蠟到正一正
一係則邊剷晒青
得返堆閪毛係頭殼頂

仲有
Q起晒手
職業病黎
睇場咁款

最後
帶撚住有線耳機
因為機場咁多人藍芽會受干擾

愚見 but歡迎分享

提提手足唔好衝禁區
萬事小心

轉個方法
有人搞事ge話
大家先圍住
再加保持適當距離

flight radar 24 仲有好多機嚟緊

機場目標已達，大家請注意安全

要開始捉鬼
唔好俾佢地做到野

佢有人扮黑衫衝
你坐喺度都入埋你數架啦

屈埋你衝禁區借機拉人

難走 無車

我今日死都要死係機場入面

大家小心🙏🏻🙏🏻🙏🏻班狗想等啲旅客走晒 放tg圍毆人
再做假新聞 大家be water la

夜晚想開戰 速戰速決唒我哋？

Dllm 你嚇鬼ar

出面有PO話會停來港航班 離港航班旅客會安排去T2

大家睇路

取消哂D航班呀笨！

在場人士自己睇路

你都on99

所以目的係咩？攪抄？
原來目的唔係五大訴求？

如果奇蹟地有一日，五大訴求都回應哂，唔通你仲攪抄？

一，目的同手段要分清楚
二，喂你冷靜D啦

一有鬼衝大家就要撤退 真心 一路錄住片一路撤退

開始清人啦

疑似狗 戴耳機 望手機又周圍望 又會對耳機講野

加多一隻

真香港人 記住呢刻
最光輝既獅子山精神
就係不畏懼 團結 頂能住
唔係政府嘴炮就係

要先組支捉鬼敢死隊

而家要撤退 越夜越危險

幾乎肯定會放TG
要有心理準備

禁區出面，小心有狗帶頭衝禁區

和理非請你地去晒入境同T2,
等記者影佢地衝

會唔會又係便衣狗想引戰？

佢要做show,咁咪走人，等d 黑警做獨腳戲囉。

機場放禁癲

盡可以走到就走
再坐可能會人踩人

屌我今曰真係諗住和理飛 口罩都無個 點硬食tg

各位手足小心班狗真係間諜衝跟住開槍清場
一個不能少

鎖國 攬炒呀屌你

6點取消左可以散，明天帶gear 再來
今日冇gear攬炒，損敵500，自損1000

每一個人同我share出去
唔好比鬼衝！

係，目的已達到，取消咗嘅機唔會翻生
明天繼續，無限loop

已經無旅客來港，大家係咪要準備散水，留係度等拉？唔值

聽日1點再啦，睇佢地封得幾多日機場

[5:50 PM, 8/12/2019]: CX 、KA、HX、UO、CI、BR將在下午6時後暫停60%航班服務。
[5:52 PM, 8/12/2019]: 正由歐美等地來港的長途航班將轉飛台北及曼谷
[5:56 PM, 8/12/2019]: 超過50架警車正往機場方向
[5:57 PM, 8/12/2019]: HA 1550:即時啟動大型災難狀態 ，暫停非緊急個案處理。
[5:59 PM, 8/12/2019]: 1559:AA宣佈即時暫停航班升降直至別行通知
[6:00 PM, 8/12/2019]: 所有未抵港航班即時轉飛

有車老豆要準備接機

我屌你老母

先屌再解釋

首先，你估個個都有錢移民，你想移民就移民呀
你以你係邊個，人哋國家一定批你移民

其次，香港唔係大陸，原本仲有法治
現在變咗黑警治港
如果遇到呢啲不公平不公義嘅事就要移民
咁不如唔使移民，直接上大陸做奴隸好過啦
其他國家無不公義？一樣有，人哋一樣會上街捍衛自己嘅自由及權力（歐美國家）

去到今日呢個地步，如果都改變唔到香港，唯有攬炒
年輕人乜都無，工作無、樓又無，怕啲乜
要驚都係啲中產、藍絲驚

真係唔比落 成功了

P牌叫人送頭?

取消曬啦，一冇遊客就放狗。義士小心。

都無曬遊客重唔走做咩？

阻一阻你，入黎討論下點樣應付便衣狗
便衣狗入機場可以做啲咩？

時區？

大家睇路

-2 hours

Now新聞
【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

佢哋應該打算大約六點開波

大家要小心，行李帶個邊已經有大量黑警standby利申地勤

小心

又一隻

有嫌疑都加左先
錯左再出聲

死都唔好跑入禁區 !

冇gear 硬食真係危險
生命安全要緊
考慮揀日再會

手段=攬炒
目的=回應五大訴求

現實：唔攬炒=唔回應

仲諗住政府有日會突然善心大發回應？
射多你幾隻眼就有份

記住一定要和理非！！

已經宣傳左取消今日所有航班,無必要再坐啦,好多人無gear中催淚彈會好傷,快d跟住遊客走

機場入而塞晒車 要行入去

機局部唔比飛機泊位
入境處唔放人入境
然後狗清場

屌！接朋友機都唔得

全日嘅航班取消
班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

叫人留嘅都係鬼, 想一網打盡

即刻散

有無人CONTACT到外國記者阿

小心黑警斷電斷網

大家快d走啦

push
收工

笑撚死呀 全世界望撚住你班仆街，室內tg?

連續3日機場集會都安安靜靜 冇野發生
係黑警入黎先有事發生
比外國睇下究竟邊個先係暴徒

感覺正苦好想玩大 迫支那出野

查到又點

6點打後如果唔停機即係冇旅客，大家睇情況！
打死都唔入禁區比位人入

快走

突登停哂6點後啲機
咁個場就少咗好多外國遊客

好大機會斷電大圍捕
大家早d走唔好硬食

冇哂遊客落機已經冇再留既意思
聽日再黎過睇下班仆街停到幾多日
唔好死守比人大圍捕呀

快d走，等班黑驚玩手指

我都冇帶
但如果佢機場都放
我真係唔知佢下一次會點玩我地

咁多人
真係唔知點走得曬
肯定淨返少少人就拉曬
好撚煩
唔知點搞

請入去嘅手足帶定gear 唔係講笑

所有嘅衝突根本都係因為有黑警係到

小心被困機場
被人打要還拖

放Tg就好玩了

手足 大家要小心

不嬲無POPO既地方先安全

有，警察有個退休背鍋位

快d走啦屌 見有巴士就上左先 再唔係行封機場其他地方

散啦，唔走無得走
聽日再黎過，佢一運作就去，一唔運作就走

政府係機場發起不合作運動

冇航班=冇旅客=冇宣傳效果

今日可以散水，唔好送頭

呢個真

狗鐵落閘放狗已經出過

大家令到今日停飛已經成功

快走

聽日再來

Be water !!

快d跟住旅客走,佢地寧願取消所有航班都要做大圍捕,唔好硬食

轉

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2
有時間唔熟路嘅人搵定逃生路線！

一陣死黑警捉手足，大家合力將佢制服，救手足

放之前已經要閃啦
仲食佢法過期蛋咩

咁多人而家搭車都走唔切啦.
條路又塞緊

比錯負皮agger走

入機場都係想比遊客睇到姐
如果遊客開始散水，不如跟遊客一齊散水

要閃啦 放先閃就死硬

Be water
走啦 唔好再留

同意大家入機場嘅目的係俾旅客知、做文宣，就黎無遊客，大家思考吓重留喺度嘅意義

係千祈唔好俾班狗拉
萬事小心各位巴打

今晚開大波

機場係孤島，交通衰撚過青衣
運動得以延續嘅首要條件
係要聽日仲有命出嚟
請前線考慮是否宣布機場任務達成

唔好留係度硬食,趁佢地取消哂航班就要走啦,佢地咁做已經係咩國際社會都見證到,無必要留係度硬食

一定要拘捕呢啲恐怖分子，人質黎，用黎換返義士返黎

除左Now新聞講既航班同條件之外

響外地空服既朋友話
有台北機要”go back to the Bay”
亦有航班無法降落香港機場

斷網嘅話佢哋64大屠殺都無人知

各位快d走

已經取消航班嘅話 大家唔好留啦 be water! 揾日再黎 睇佢可以取消幾多航班幾多日

而家佢地冇人性架啦咩都做得出 咁多人係機場好容易人踩人 仲安排左咁多鬼

我覺得過咗今晚之後
香港popo會遭到
各國政府+國際遣責
因為佢地嘅國民
會受到TG嘅傷害

Airspace closed down
各位走啦，有係海關

be water , 等佢重開再番嚟都唔遲

我知今日好多義士冇帶GEAR
對唔住都要講句
請大家今日先撤退 就算大家有左抗體
但始終係室內放 如上千TG焗死都似
明日上齊裝再黎!!
今日就當撚下狗先!!

求下你地BE WATER
唔想再少任何一人

大家準備散啦 走啦

宜家快走快走快走

聽日再來

拉左就又俾人作故仔，屌

屌你老母
我gear無帶係身

仆街 入緊去可以點？

BE WATER 各位

快走，，，今日已成功

老豆搵仔啦

留係架巴士到囉 屌

係巴士

心要熱，頭腦要冷靜。
That's It

端正左心態、措辭、思考模式先好話自己係幫緊香港！

一，夠膽話目的係攪抄，我就必須指正，因為係錯誤風氣！

二，如果攪抄先有回應，咁都係逼不得已而為之，而非目的。

#我們不是暴徒
#官逼民反

keep住入機場搞，將問題上升至國際層面，拉全世界落水

今日無人衝，衝果個就係黑警

今日想趕走外國客 然後就好似64咁係機場鎮壓

係咪咁撚痴線會機場入面射TG R
DKLM

be water!

走啦 唔好戀戰

冇，因為機場封左

唔會放tg
但係清場就… 普通非法集結都清得啦… 無得驚

機場屠殺

煩姐

無哂遊客，最後得返和理飛食TG,無意思，走啦

唔好犯30年前天安門嘅錯集體送頭

請不要戀戰

有鬼有衝擊

搞到咁大件事

明明淨係坐喺度咋喎

全日嘅航班取消
班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

好多P牌叫人留嘅都係鬼, 想一網打盡

就算只得一個衝，而家狗都會亂捉

佢哋依家準備唒部處唒，如果依家全部手足撒嘅話，佢哋真係企係到。加上依家好多航班都停唒，令到好多旅客大失預算，到最後佢放唔到Tear Gas嘅話，民意會繼續企係我哋到。

請不要戀戰 我知大家好嬲

係時候散水啦唔好送頭

up

在場搵人叫大家慢慢離開，，有狗想做野

是但啦唉唔知你咁執著做咩
我地小市民除咗用攬炒之外
其他方法都唔會得到任何回應架啦

大家今日任務已完成
聲音已放大達到效果
留返條命仔再長命功夫長命做
即走！為上策

唔好比狗咬到

亦小心有鬼煽動

好想係上面亂槍掃射

塞機場目的已達

勿重蹈721 811覆轍

快手同身邊人討論下去留 次次坐到尾都係無好下場

機場困獸鬥玩唔過

攬炒燒機場

啲航班取消晒=無遊客=我哋唔洗再做文宣=可以散。。。
我真心想知
唔想再有手足送頭

大家入機場嘅目的係俾旅客知、做文宣，就黎都無遊客，大家思考吓重留喺度嘅意義

現場巴絲睇路提高警覺

仆街，有睇過 功夫 都知 成街無哂人，你仲留唔走，係咪on9, 走啦

佢會斷網

求下大家走啦 唔好再作犧牲 我地之後仲有大把機會入機場 日日去都得 今日令佢地cancel flights已經夠 最緊要大家都冇事！已經唔可以用常理同人性可推測佢地會做咩

小心黑警卧底

唔衝咪得

淆底嘅自己走啦，咪撚叫人散

尋日有人衝咩? on9

我求下大家不要戀戰
721
811

咁多人本身wifi都好弱

我都想搵呢張圖

YES, 18:00後CANCEL

一定唔可以衝禁區

唔衝就得?衝唔衝佢都會照放架啦on9

蕃薯

夠

現場消息
around 30個防暴入左免税區 各位小心

求其有條狗著黑衫衝，搞事，都入埋你齋坐d人數

因為齋坐都係示威者身份
屈你，拉你點都得

過左琴晚銅鑼灣一役有臥底
真係會咁樣屈機場和理非

而家已經唔係衝唔衝嘅問題
係你坐係度都照送頭呀！

冇旅客仲留咩呀
走啦
唔好送頭

走啦唉 任何人出事大家都會好擔心 替人地嬲同時都諗下自己 明白咁做係好冇霸氣 但都唔好戀戰 生命永遠都係最寶貴㗎

黑警衝d狗乘機拉人

6點後無機啦
呢啲集會捉鬼係最易
趁呢家仲有時間拿拿聲捉哂佢地出黎
一陣啲旅客走哂就麻煩
拿拿聲請班手足客氣請啲嫌疑鬼去人群正中間check佢
係手足就一定會明一定會合作
而且大家睇住可以沒事走
一反抗或者搵到料就招呼佢啦
見到有嫌疑就捉
捉多兩次啲鬼就唔敢留
自己友一定會理解
但係鬼就一定唔會
咁樣殺一儆百啲鬼仲唔走
然後再係現場大叫唔好帶耳機
帶係自找嫌疑一定會捉出黎查
真係手足點會玩野
啲鬼仲唔走咩
一定要趁早逼佢地現形

擺明想嚟多次64屠城

現場或連登叫人留守嘅都幾肯定係狗扮人

快D走,一清場走唔到

真係唔好戀戰，依家根本等如俾人圍
仲要收訊好差，立場同apple 都做唔到T1 入面嘅live ，依家唔知入面咩事，大家唔好送頭

而家人人一部電話拍低佢

咁而家仲入唔入機場好

我好驚，有日深黃變左深藍，我地會變左我地都唔鐘意既人

希望手足唔好戀戰
每日一次 我唔信佢日日都禁飛

呢個時候要諗定個撒退路線 安排比啲老弱婦孺走先
依嫁既黑警已經癲左 冇野做唔出 要打既就做好備戰
作出最壞打算 be water 義士們

和理非一定唔會衝，但鬼會衝，做人唔好咁天真，想做好人 一定要比壞人 更黑心眼，走啦

擺明要六點後拉人都要留？
原意係和理非同宣揚黑警惡行，唔係死守到有人回應
冇遊客黎你留係到做乜？

確認停飛就馬上撒啦

入 我地又唔係開戰 入去接機姐

6點後無機啦
呢啲集會捉鬼係最易
趁呢家仲有時間拿拿聲捉哂佢地出黎
一陣啲旅客走哂就麻煩
拿拿聲請班手足客氣請啲嫌疑鬼去人群正中間check佢
係手足就一定會明一定會合作
而且大家睇住可以沒事走
一反抗或者搵到料就招呼佢啦
見到有嫌疑就捉
捉多兩次啲鬼就唔敢留
自己友一定會理解
但係鬼就一定唔會
咁樣殺一儆百啲鬼仲唔走
然後再係現場大叫唔好帶耳機
帶係自找嫌疑一定會捉出黎查
真係手足點會玩野
啲鬼仲唔走咩
一定要趁早逼佢地現形
拿拿聲捉鬼
睇下啲狗敢唔敢呢家放呀屌佢老母

放！唔放正仆街

睇落唔多對路
唔好送頭
出黎係要make noise
唔係俾人捉架

室內無得走，清哂遊客無外人，又有咁多狗入機場
一間熄哂燈再cut通訊，無人會知入面發生咩事
係64屠城呀！！！！！！！
又有武警解放軍混入警隊
快d走啦！！！！！！！

趁有車走喇, 接機送機都做唔到

全部航班取消？

走啦....

唔好再入，，叫佢地離開

推!

Le d應該係HK popo
綠衫包到冚果d有大陸犬愚軍

你係咪現場呀 一係馬上捉咪9up

有咩用 佢清左遊客

目的已達，，快走吧，大家

入緊機場就照入

走！話吾走個啲吾知咩居心？

冇豬咀既要撤，聽日再黎，機場不合作運動正式開始

6點前一定要散
佢地又想用返琴日個招

都已經癱瘓左,唔好再入,唔好送頭
唔想見到血洗機場
轉場好過

走啦 無謂再送頭 下次再入過

依家班狗無理性可言
咩都做定最壞準備
保護自己再保護身邊嘅人

走淨咁小人嘅話有gear 都無用

快啲走，唔好再留

*#機場Jardine員工一手料*

老細話Departure 已經封哂，所有人不得進入，有防暴警察入緊黎，老細叫我地走先

#信不信由你

傳入去走啊 留守係狗啊

推 可唔可以叫老人家小朋友走先！！

真心覺得6點後要走
琴日一大堆PO叫人入機場
今日突然港澳辦話有恐怖主義
6點後話停航
一切好似鋪好曬條路要成堆清,真係要小心

仲會比佢大造文章，話我地嚇走遊客，而令到差佬平定暴亂立功

封左青馬同機鐵 要點做

點走，巴士唔經t1

叫人繼續入，留守個班人係鬼！！！！！

走呀!!!!屌你哋老母!!! 叫唔走就係鬼

屌你老母

已經唔係驚TG
係驚圍死拉撚哂
唔知點走

機場本身真係好多Cam，
POPO要搜證係零難度，
佢地屈人既手法層出不窮。

考慮下隔離Post，
機場冇旅客，唔好入臭格。

咁全部都撤，唔該，聽日再黎

走，快點走
明天再來

行去Asia Expo 走

全部都要走! 唔走只係困獸鬥送人頭! 佢取消得d航班就會取消埋來往機場交通

全部要立即馬上走

臬的明顯，清曬坐飛機嘅人，之後武力清場

我唔係現場 但大家係咪真係開始走緊？ 快啲

9乜野up
呢家又唔走又唔捉鬼
咁唔通送頭咩？
呢家啲狗放唔到彈
呢家唔做就無得做
咁一堆鬼係到唔走個啲點算?
而且係禮貌地捉
有咩問題

啱

傳入去 立即走

走唔走到
全世界走啦！！！

走啦

就嚟無晒旅客，你入去做咩？
派傳單比自已友？

目的明顯要清場。
我建議走，聽日再黎過

所以依家咪開始走囉，，

t2 或 國泰城走到嗎? 冇既 call的或 uber

大家今日任務已完成
聲音已放大達到效果
留返條命仔再長命功夫長命做
即走！為上策

唔好比狗咬到

亦小心有鬼（叫留個堆）煽動

T1除左櫃位職員 連其他鋪頭職員都提早收工
大家小心

相信冷氣軍師 走啊

走緊未？有冇人有一手消息

認清今日目標 不作無意義送頭及流血

要走都好 一定要分批 提早走 唔可以落單

轉多兩程車 小心有紅白藍接機

原來香港人到頭來都係咁驚警察

見鬼咩 航班停曬 冇遊客啦！

其實係咪唔洗咁早驚住

遊客走晒既話 係室內真係會好凶險
加上佢地會take晒成個機場既control 到時好難走

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀

睇個勢似今晚會開戰，仲要係機場狂開tg

全部走，你地係和理非黎，唔夠玩。

聽日再黎，佢唔會日日都cut 全部航班

收皮啦，成班p牌仔叫人走
班狗喺外面圍哂，少部分人一走，隨時俾人逐一擊破

全部失蹤 完

快D撤退 犬隻一圍=GG

千祈唔好搞出遊客人命呀，林鄭條柒頭孭唔起架喂

可以點走 要講埋出黎

走！

快d走啦....已經停機..目的好明顯...
佢地是但搵條友著黑衫縱下火 打爆d商舖玻璃
之後話你地係暴徒
搵個理由放ts ...然後封出口...
真係會人踩人架....聽日再黎過啦...
(如果今日真係無事...)

有老解入緊機場

咁多人叫人散水嘅

快啲走啦 唔好以為和理非佢地就唔會做野 佢地係唔會同你講道理架！佢地想屈求其揾隻鬼衝就得

機場好難走 陣間佢封ael巴士站就走唔到 真係困獸鬥白送頭 而且佢地係冇人性架 留番氣力 聽日後日再去 令到佢地日日要部署要取消航班又得個桔先係最有效呀

612
721
811

小心航班停曬就清場！！！

同意
重點係要每人消耗
日日shut down對airlines同機場都好傷
一個都不能少呀!!!
明天繼續啦

唔撚走做乜？

其實我見到叫散水既都係BLOCKED ACC
一般係五毛同散水撚
你地唔係真係咁相信散水撚下話

呢個帖有鬼用激脹法留人，，所以更加要走，

1619 #機場 整合
- 大量狗, 重防, 連停機坪都有手足影到
- 狗同狗嫂都係機場, 影人頭, 口罩口罩同口罩
- 達到影響到機場運作, 可以考慮最後一班機散水

要留要走自己諗, 我地仲要玩到10月1

#勿送頭 #保護自己免受傷害

點解仲有咁多人未走架! 叫大家走呀！

同意
應狗好易
身型+髮型+耳機

機場巴不停T1, 想搭車走都就黎唔得喇

走啦屌你老母

你佔金鐘都冇咁嬲

on9, 取消航班一樣有旅客去機場
唔係個個旅客知航班取消，就算取消左都會係機場等

屌巴士都無
已經肯定仲留機場就100%全圍捕
仲駛乜放tg
放成班畜龍捉伊因就掂

咁請問點走
有咩方案

呢張雨革睇到宜家

我唔係散水撚 我係現場已經走左 男朋友做機場 啲空姐已經入曬禁區counter冇曬人 真係小心！

到時睇護照咪分別到囉, 遊客無事, 示威者全拉

係，佢地已經冇左人性，唔理你係咪和平靜坐照打照拉

仆街啦 擺撚到明想開我地波
Be Water!!! 支持所有決定
核彈都唔割

D狗開始調人入機場，真係要走，求下各位

請準備大量手推車!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗

尋晚唔記得咩事？

我不是大J, 冇account, 借朋友account出post.

我之前喺機場範圍返工，而家所有航班已停飛，癱瘓機場目的已達成，求下你地快啲走，政府個劇本已經寫好晒，一定係大圍捕，今日走咗可以擇日重賽，唔好再犧牲喇，求下你地

國泰城員工都已經撤緊

我9號去機場都捉住啲散水撚黎屌 但今次真係唔同 好多老人家小朋友好多手足冇gear 拜託走啦！講大話死全家

煽動人送頭
屌你老母

有無現場手足
現場點？？？？？
而家我哋不斷叫人走都無用
而家T1就嚟連走都走唔到

國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！
國泰城 疏散緊 落閘喇！

叫佢衝還衝，記得換衫呀

T2有車

唔好打錯就得

係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種
係立刻放低哂野執野走果種

[突發]機場發現狗竇

屌你老母, 唔通坐到尾反為走到?
你個撚樣唔係鬼

依個據聞係 和。 理。 非集會

有不祥預感
今晚唔會只係清場咁簡單
而係一場大屠殺
包括熄燈任殺同埋圍到你逼住入禁區然後入面shoot to kill

收皮啦警犬
汪汪汪汪汪

做乜啫你
而家仲有職員放緊工走
佢狗拉乜?

做慣勇武唔識和理非做法?
仲有
我地和理非慣咗唔講粗口

(Show block user)

想問，現場係散緊定點

機無客就達到目的。要走！！！！

呢個帖愈黎愈多鬼出沒

國泰城係打風落雨死人冧樓都唔會閂架

d遊客醒目嘅見咁多人示威，我驚佢地唔會喺機場等

機場地盤都放工

你意思係留定走先

試下放低哂gear打，睇下有無人驚

說好的老解呢

引用：#126
我想瞓教
• 1h
不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
編輯引用

走佬保平安，，擇日再玩狗狗

緊係叫人留低戀戰果班啦

我唔會叫機場啲人走 不過要留既要自己注意返安全
不割 不分 不被捕

走唔走到
全世界走啦
係曱甴嘅
就Be water啦兄弟！！！

走呀

今日警察已癱瘓機場

重唔走等咩？

成個機場空撚左而所有航班取消，效果是非常好的

出境嗰個位大量狗standby 有晒盾 甲 頭盔
呢到一出就baggage hall 再出就arrival hall
晏啲既機都cancel晒 目標已達到 手足好走啦！！唔好送頭

係，，有鬼想一網打盡佢地所講嘅亂港份子

走啊

機場都好清？？？

啱呀 但我人唔係現場唔知大家係咪真係撤緊 我擔心大家知道危險仍然戀戰

朋友係機場做海關

應該有人一陣會制造衝突，然後差佬進行拘捕，再冠以暴動罪或射殺

一齊攬炒啦

我只答你
「係鬼嘅，仆街死全家
如果有下世，照樣俾人屌到開花」

尤其係啲mon post狗，你老婆/女朋友俾啲白衫屌緊呀

呢度係和理非主場
冇人想打
大家係坐喺度表達意見
做乜要咁都驚警察
明唔明
大家坐喺度就係同成個世界講我地唔驚警察呀?

已澄清，大家睇清楚啲先啦

乜都唔驚嘅話
咁一早殺撚哂啲示威者啦
仲等乜？

問題係AA 網頁都未有公佈
最新果個都仲係11 點
正常旅客唔會知， 特別係外國人

等旅客走哂先走就太遲架喇
一個都不能少！！
喺機場嘅朋友
而家開始快啲走喇
到時困獸鬥
班狗就會發癲架喇！

你知唔知咩叫砌生豬肉

走啦～聽日冇得玩咩？留力呀

係咪諗住封青馬橋呀 係就快呀

咁留喺到等運到

如果無晒旅客，你諗住同邊個講？

真心 我地目的有兩大點
1 令佢航班取消
2 同遊客做文宣

宜家飛機已經飛唔到
目標一已達成
目標二 遊客都走人我地都係做唔到野

散完再聚唔好俾人煽動
琴日反映好多狗扮前線
我地唔可以再俾人騎劫
一鑊熟好大鑊
大家係機場既諗清楚
一個都不能少

想知有無官方渠道通知外國人？電視新聞果d

走未啲人，，，

即係你怕咗警察砌生豬肉
係咪?
即係怕咗警察啦係咪?
係咪呀

現場手足自己留意返

先離開，留得青山在哪怕無柴燒

不要送頭!
請大家記住 班狗已經轉左行動
依家係要拘捕人為主!要拉人,要人數!呢兩日都好明顯!
絕不可以再送頭! 請轉埸行街 各位走呀 bewater

Agger 今日退左聽日可以再黎 佢唔可能每日都停飛機

有朋友做hk express空者
6點後無機 無巴士停T1
快撤

警察唔係要怕，係要玩，不過唔係今日

天安門事件將會在機場重演

根本全部散水撚都係P
連登仔可唔可以用下腦

見到有鬼叫衝嘅時候, 可唔可以大家一齊冷眼望住佢同拍片?
一齊圍住佢哋
冷眼望住佢哋
影低佢
問佢哋係唔係警察
問佢哋警員編號
一直平淡地問
大家唔好激動

咁閣下是否選擇留守

still sitting

次次遊行示威都有人係咁叫人走
你唔煩，我都煩啦
走唔走由現場自決
我哋做到嘅只有將最新資訊傳俾佢哋

如果前線一早肯聽be water ，就會用遊擊玩法撚狗啦
仲會死守防線，次次都有人被拉咩？

p你老母
我就係叫人散

仲搵 當場捉住佢啦

有事打響消防鐘
所有門都會開哂

依啲門會有逃生路線

手足be water
唔好浪費彈藥俾對家呀!!!!!!
目標達成就好走
長久戰先有可能贏
空左個機場佢!!!!!
唔好送頭好撚心痛

鬼黎，，，佢想人留係度比自己友拉

咁你自己慢慢坐

咁留係度有咩用請問

而家清緊旅客 快啲即刻一齊貼住啲旅客走

你咩事?
而事實佢地的確會
巴打係睇到宜家既情況 擔心大家有事
唔該你理性d諗下

機場tg 恐襲
到時應該世界聞名

公安黎

點解d人仲以為警察係警察

無端端咁多狗仔，，明眼人都知劇本點寫啦

匪最大嘅絕招係無恥無底線
各兄弟快散呀

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

各位大哥請安全撤退 癱瘓機場已成功 無謂送頭

你啱每個人都有選擇去留
而家明顯有狗煽動人送頭
有時都要睇形勢

俾狗咁陰法好唔抵
捉到屈乜都得先最恐怖

唔好被煽動, 快d走

佢會屈落靜坐人士到，，

我唔會理你地
我會坐到最後一刻
你地想走就走

汪我特登揸車黎

現場自行決定去留
不過要走就一齊走，要留一齊留

Be water, 如果封左條橋走唔到

如果你唔係鬼嘅話，我只能夠話我尊重你嘅決定
不受傷不被捕

其他人唔好理佢，快啲跟旅客一齊走

比人捉數人頭

仆街

機場已停，襯宜家好走，唔好送頭

自劉業成上任後睇到d狗係地鐵站內唔理社會 輿論照放tg，睇怕今晚應該都會係機場照放

睇黎政府高層甚至共產黨嘅目的係用最大武力務求盡快平息示威以免波及內地，大家更加要be water長期抗議

迷你伸縮警棍 普通褲袋夠裝 睇定附近有咩自衛工具 唔好俾機會佢出示證件

大家記住今晚機場唔好中政府計 跟住佢個劇本走 取消哂d機 又帶埋d黑橙旗入去 擺明想又製造混亂場面

今晚支持終極和理非 一齊坐爆機場 如果咁樣都9放蛋又開槍 相信以後一大半和理非對於勇武嘅道德底線會再低d

就算係機鐵 係東涌行都行入去

機場朋友 前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

如果你成個夢嘅目的係搏拉, 咁你慢慢坐

要玩嘅
出市區先同班狗慢慢玩
出市區玩
我地先有優勢

無機鐵* 自膠

咪同佢講啦，，阿蛇黎

［防災意識］搵手足係警鐘同走火通道準備，遇到有危險就即刻幫忙指路逃生

蛇你個頭
咪老屈
我係特登擴工走過黎

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

轉載

//搞佢機場 目的達成 慢慢走 仲可以返屋企瞓覺 第二朝起身 佢準備差唔多又飛得嗰陣又出去//

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

今日目標完成，聽日再黎，要佢日日停飛！！

商家就會屌警察老母！！

飛機係和理非主場，日日佔！！

全世界快走

轉

前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

你係咪阿蛇都好，此地不宜久留，劇本已寫好，山長水遠過黎梗係要帶啲手信入臭格

推
已經取消晒6點後航班
每日取消又冇人送頭係最好策略

其實警察嘅部署係做到放風逼你轉場/走

但係無gear確實駁唔過，下次唔該全部人帶豬嘴眼罩入機場

太過份

依家未必會放，，玩法改變，仲有未計鬼會制造混亂
題外話，警察只會怕你錫袋袋

係機場點游擊

阿蛇，，你地係咪一路都f5睇緊，你地襯有眼好睇多啲，，要還眼架

唔要
機場係屬於和理非嘅世界

你帶埋豬嘴
即係想話俾其他人知
你喺機場
係會影響到啲遊客

屌你老母黑警死全家

宜家已經無和理非同勇武之分，我地去到邊都要面對同樣嘅野，每人都有帶gear保護自己嘅責任

巴士機鐵都停
已經無人救到佢哋

屌佢老母
機場都搞
已經鎮壓滅聲到呢個地步

帶定係袋

目標已經達到
走唔代表我地驚咗班黑警
班黑警有機會捉哂機場入面每一個既手足
我地要齊上齊落
一個都不能再犧牲

機管局會開始熄網絡
機管局會開始熄網絡
機管局會開始熄網絡
機管局會開始熄網絡
機管局會開始熄網絡
機管局會開始熄網絡

照你咁講咁深圳 上海一早無人投資啦
現實小小啦

要走唔該大家打爆啲火警鐘
地勤職員話機場警鐘設計係一打全部門都會開

依度有逃生路線

另外

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

7傷拳姐 唔係必要時點解要做？
但係無得揀果陣都要做架啦

兄弟
走哂未呀

撤退！機場停辦一切登機也停止一切來港航班。說明晚上一定熄燈鎮壓。

走走走，不受傷不被捕

想問下而家啲人走咗幾多?

會有內鬼衝警察，和理非都要小心，快走

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

叫人唔好走個D，話唔怕個D係狗，唔好信身邊個D人呀

呢啲撚樣要閹左佢

大大力錫佢春袋

由得佢地變許文強

叫人唔好走果啲就係狗
係曱甴嘅
就要學識Be Water
好快啲走

打電話都幾乎打唔到，請未入機場嘅用短訊聯絡一下自己入咗去嘅朋友，一陣連直播都無的話，屠城都唔會有人知。。。

有車的快準備去接放學啦，希望唔會封橋。

而家無新航班嚟香港㗎啦，我諗警察響停機坪唔畀落機/安排特別車去接唔會畀佢哋出T1/T2再留真係無意思，請無gear的尤其女仔先走吧！最近已拉/打大量女仔了。。。

叫人唔好走果啲就係狗
係曱甴嘅
就要學識Be Water
快啲走啦兄弟

真唔真？

唔好再叫義士做曱甴

Sorry

想睇國際機場有tg

上海我唔熟唔敢講
深圳/廣東 D外資/工廠好多都死左啦, 得返個D都就死就死, 好多都搬左去東南亞。
唯一未死就係D 電子商貿/IT , 不過都係一D大陸公司。
外資投資真係唔多見, 尤其係D高科技, 佢地都怕被人抄。

好似會cut上網

叫人唔好走果啲就係狗
係香港人嘅
就要學識Be Water
快啲走啦兄弟

機場殺得人

你問下仲做緊船的朋友，生意有幾差。

下，而加係咁㗎啦， 求其搵隻鬼衝入去咪得囉